牛肉加蔥花要乜嘢

係咪要白飯

要烏冬

係喎

照燒d雞柳⋯

試吓啦

要比錢

牛肉加蔥花 要秋官嘛